有冇人可以介紹工 頂唔緊了

辭左工攪革命 雖然本身都想唔做
大家好似回復返正常
但我生活就有問題
唔係求可憐
行得做得 有冇工介紹黎做...

幫推

我都係 幫推

幫你推 加油

@subaiw tg 我 有快餐店工

加油ching 我靠僅餘嘅積蓄頂緊

呢度幫唔幫到手

想知有邊間 通常係咪都係飲食？

地盤,有手有腳就請

學門手藝啦

想做咩

有無話想做咩類型？
炒住散先？

幫推，本身做過邊行？

Part time 有無興趣

以為自己開po

想長工thanks..

加油手足

由出生都辭工都係整麵

想搵咩類型工作

前線工？

咁你手藝應該都唔錯，幫你再推

推

祝巴打早日搵返番工
我以前打拳師傅講過，無論有咩目標，都要食飽飯先講

你哋唔係唔俾人返工㗎咩？

我有興趣

你做邊行？

我之前都裸咗同出去行街兩個月
不過之後就好快搵得返

好多公司缺IT狗
利申: 自己都係

黃金經濟圈請人！！ 同合作事宜！

手足 如果仲未搵到工嘅可以睇下

人搵工,有手有腳

TG: @Jforapple

普通 it support 多唔多空缺？

有冇做飲食既巴絲想搵工？
16k左右 但一個月得6-7日假
日資公司 做幾個月草下錢 過度期既話。。。

利申打工仔 非打手 平時返工好悶 但可以玩電話
可留tg

公司有份長工請黎請去都請唔到人，要大學畢業，英文好，唔chur

有興趣🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 可唔可以留tg contact 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咩工？

我都想了解下

可以呀，冇問題

類似公營機構咁

可以留tg 比我，sd 條link 比你

求

Tg @xlllg123

推，手足飯都無得開點抗爭

我想入行it

依家搵工唔難架，同沙士比

其實白紙一張自學下it野有無可能入到行？

如果想搵media 有關既歡迎pm我

TG: @jjyyzz

後悔辭工發夢

想寫program/web呢？諗緊年年咁多本科畢業生，自己去學究竟有無競爭力😂

區議員助理得唔得？

區議員助理，黃色經濟圈

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

小弟都係 辭咗補習 呢加冇工

呢加要請「手足」
個個都定義係前線什至被捕

全香港區議會議席九成攞晒，佢哋其實需要好多人手，可以去問吓先

其實如果只請手足 更加麻煩因為手足未必個能力能勝任
如果佢做唔到關愛社區長者真係屌緊票

Hello! 我借朋友ac 介紹份工俾你
人工唔高但門檻低 返9-6 permanent job
Customer service
我最近辭咗職 所以而家有空缺
想當日我做咗廢青一大段日子
然後都見咗好多份工先搵到野做
人工係低但好穩定 建議返住先 出年再轉
如果有興趣 tg@fairytaleeverywhere

大家眼光要睇闊啲，一個社區需要好多人手同資源，唔一定要請你喺佢嗰度工作，佢哋需要向外同其他公司合作或者採購，相關嘅經濟圈其實係十分之龐大

Part time ok?

幫你地推

發夢發到做文員仔都俾人炒埋
積蓄得返8000

我都有興趣

幫你推post
咩麵

體力勞動身體搞唔掂

有冇星期六日工介紹 要搵多份PT 幫補下

炒散?

我有

邊行我搵唔到工

要遲d再問 可以留左tg先

三罷呀ma 攬炒呀ma
唔係唔罷工去返工咁衰仔呀？

到宜家仲掛住搵工
我罷工罷到今時今日呀

絲打TG咗你
想搵media

有冇搵工？

有冇cafe巴絲請part time

做住走鬼檔先?